不如分台

全部POST都係晒時事台
恥笑post都推晒上頂點睇呀

唔好
時事台可以逼一啲未必係想開既人留意
Keep住個爆光
分左台就慢慢有人懶得禁入個台而淡忘

恥笑去哂創意？

咁其實全部都係吹水台見到既

活動去活動？

反映主流
點解要分

因為而家太多post，我要搵個活動post都好辛苦

太多 分流